鐘意龍珠GT多過龍珠超,算唔算廢柴？

我鐘意龍珠GT多過龍珠超
算唔算死仆街死廢柴？？

唔算，因為龍珠超真係廢柴（以動畫論）

超要睇漫畫版
動畫版on99

GT 雖然打得唔係咁好睇 啲劇情有少少怪
但整體起碼有趣又有故事性
歌又好聽

超4贏晒個d垃圾染色變身先啦起碼

GT世界第一

GT主題曲插曲贏晒

小悟空世界第一

超4